有咩方法可以識到多啲異性

好想拍拖啊
成間公司都係啊叔 同啊姐
想識啲廿幾歲既女仔發展下
唔要club同酒吧識

入嚟我公司3/4都係女

乜嘢公司咁把砲

tg hugo1991

生得靚啲啲

我都想知

試過 十個九個都有仔

依個係用黎保底

要幾靚先得

如果我有你咁識諗就好

上次有個post話為溝女做義工 點知全部都係仔

So far未見過
你係咪喺另一個時空生存

黎大家認識下

真心你未遇到啫

唔好諗住俾希望我哋

咁我依家想識你

be friend okay?

讀書到做野都係女人堆

我排緊隊個喎

識人要排隊㗎咩

緊係要啦 禮貌黎架嘛

呢個世界咩人都有㗎啦
咩都要踏出第一步㗎

我就唔驚嘅

你依家講就凶狠 我又唔係好信

你咪唔好信
又唔係識你

夠正面比個like你

派我膠

用生命值硬接

派返一打俾你

女人

俾錢

緣份強求唔到

爛桃花搞到自己有ＡＩＤＳ就麻撚煩啦屌

我寧願要個專一但普通既女仔

同埋我覺得拍拖永遠真愛唔係用溝返黎，

應該係互相吸引返黎。

如果條女唔鍾意你，
我話知你好打過李連英，
靚仔過成龍，
碌撚１８ＣＭ

總之如果條女唔鍾意自己
你自己唔鍾意條女，

再好都係無撚用

真係要兩情相悅既同時，
大家都再雙方都珍惜大家，
咁樣既關係先會長久！

可能要等到骨質疏鬆 先等到

PM ME 我哋做住SP先OK？

連登有得pm架咩

唔係叫你等

我地毒撚一個，
都可以好好愛自己，
好好網備自己。

仔最好，
一個人都可以安心地去旅行
應該無人會想搞我地屎眼！

爆機達哥？

食煙
借火

我一直裝備緊自己 又睇書 又做健身 都冇人猴

都話緣份強求唔到

強求得黎既野，
唔係屬於你既，
最後都會失去。

夜啦，訓啦，聽日重要返工
加油啦，
世界上大把孤獨既人，
你並不孤單，
至少我地都係毒撚單身狗，
加油